( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

1月18日 星期六 活動 時間/地點

January 18, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
11a 黃埔年宵
11a 將軍澳:送暖大行動2.0
12p 觀塘:和你宵
12p 將軍澳:迎新冬日祭·和你宵
12p 新蒲崗:香港人的市集
2p 葵涌邨和你宵
3p 旺角:和理過年•宵市集
3p 中西區【山城年宵】
5p 東涌:和你寫-新春版
5p 觀塘:香港創建及工程人員總會街站
6p 東區:和你宵
6p 觀塘:香港創建及工程人員總會簡介會
7:30p 灣仔:香港影像製作同業工會簡介交流會
8p 東涌:和你Talk 黃色經濟圈

Ref :

Tui

agree

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

119 星期日 天下制裁遮打花園集會
日期 : 1月19日 星期日
時間 : 1400 可以入場, 15:00 開始
地點 : 遮打花園, 遮打道, 皇后像廣場

坐爆多人得滯就向東邊 金鐘/銅鑼灣 方向流水式散去
(所以進場朋友請盡量由中環西邊方向加入, 地鐵站即中環 A/B/C/D/G/H 出口沿遮打道加入, 請盡量避免由金鐘站加入以防互擠)

付中環地圖參考

========================================

所以
請
準時準時準時
坐爆坐爆坐爆
之後向金鐘銅鑼灣方向散去

星期日見

今日

「天下制裁」集會將在遮打花園以流水式進行。

1月20日 星期一 活動 時間/地點

January 20, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
12p 中環:香港保險㒰人職工會街站
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
5:30p 鰂魚涌:白領工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 觀塘:香港檢測及認證職工會街站
7:30p 元朗區聯署集會- 185/6=721
8p 九龍灣 小願望 和你寫

Ref :